點解無人開貼屌班奶共狗傳媒同班奶共狗選委？

無人開咁我開啦，奶共狗同五毛們，我屌哂你們老母呀依家。

五毛們真狡猾。

因為班港豬/東亞病夫覺得係因為焦土派令到佢地個薯片選唔到囉

因為班五毛覺得攪分化呢招長期有用，班港豬又好受落。

屌共班港豬死撚哂呀？

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

屌你10連有幾難？